一拳波神，放假兩場

據多家西班牙媒體《馬卡報》、《每日體育報》等媒體報導，西班牙紀律委員會公佈美斯的處罰。美斯因為西超杯的紅牌將遭到兩場停賽，這意味美斯將無緣巴塞與干尼利亞的西班牙盃比賽，也將無緣西甲與艾爾切的比賽。

西班牙超級盃決賽，在加時賽的最後時刻，美斯在一次爭搶中同韋拿利夫雷發生身體接觸，對抗中美斯右手擊打對手的頭部，韋拿利夫雷被擊打後倒在了地上。這也是美斯巴塞生涯的第一張紅牌。（小塔）